見到此POST者唔入黎 ＝ 2021年全年行衰運

睇左唔覆post／屌樓主
出街比車推
新年全家死清光

讚樓主靚仔 牛年股票發達
個個搵大錢
讀書進步 DSE 5**
升職加人工！！！！

樓主靚仔

黑警死全家 until 2048

樓主好靚仔

祝你心想事成 身體健康

習慣咗就冇事

祝你事職有成 月月加人工

死全家啦你

黑驚死全家

樓主好靚仔
Fun ok? Have place

香港已經輸咗

樓主好樣衰

屌你老母

ok怕咗你
樓主靚仔 牛年股票發達

樓主靚仔 不過 拉

樓主靚仔 牛年股票發達

留名報警

樓主死全家死淨樓主一個
出街俾車撞完殘廢死唔去
扯旗軟一半
甩頭髮甩淨左右兩邊
買股票買邊隻死邊隻

黑洞

業障

林鄭死全家

閘住反彈冇回頭

好波樓主

🤔

樓主最撚靚仔

✓✓

樓主靚仔
八兩金都靚仔

🙄

樓主好靚仔
HEHE

樓主超靚仔

反彈你講啲衰野無回頭
你唔認錯 逢賭必輸

推到比人知

閘全反彈無回頭

哦

樓主好

樓主好靚仔[/left][/left]

hi

讚樓主靚仔 牛年股票發達
個個搵大錢
讀書進步 DSE 5**
升職加人工！！！！